有冇人覺得新恒結衣唔係咁靚

感覺d人太誇張

咪癲啦

新垣結衣靚d

BTW 以前都覺 但自從追完佢啲劇就完全改觀

夠㗎啦,我份人唔貪心

樓主打錯字

恥笑開始

樓主傻撚左定盲撚左

結衣bb宇宙第一

硬你覺得個頭好大

無睇劇但覺得好靚

真心
以前冇睇劇覺得普通靚
睇完真係覺得佢好撚可愛

無睇都可愛啦
反而睇野田妹就真係有你個感覺

same

17歲果時係普通既靚女
27歲真係可愛

同佢扑過野你就知佢有幾正

收皮啦 佢仲係處女

那個了唷

樓豬

樓豬隻眼有事？

好想奶撚爆野田妹副body

負皮，上一頁

好奇怪，本身都覺得普通，但留意多左就覺得好正